睇完呢段片真係好心酸

大部份都聽得出係識講純正廣東話 仲要知道廣東話係母語 但學校竟然連數學堂都要用普通教
點解香港教育會變成咁
點解要教我地香港既未來社會棟樑蝗語

Sorry, this content isn't available right now
The link you followed may have expired, or the page may only be visible to an audience you're not in.
Go back to the previous page · Go to News Feed · Visit our Help Center